有證據證明黑狗一早知黑社會今日搞事

轉自廢高陳但應該係真

【請廣傳！】呢位人兄叫羅拔，是在屯元區做警察的，根據他今日較早前share的post，可見警察明顯一早知道有黑社會今日搞事的！是否警黑合作，大家很清楚！香港警察 Hong Kong Police點解釋？！#唔好同我講無證據

聲討教協呢個 page 有關係

碌咗個一蚊

推

我無野講

唔好推喇屌

屌推乜撚嘢

警黑合作 欺善怕惡

成日得嗰幾個五毛喺度推

喂啲五毛可唔可以推少啲垃圾 post 例如呢個

Push

政府 警察 黑社會
狼狽為奸 隻手遮天

唔洗咩證據都知係啦下嘛